# Uge 07 

I denne uge har jeg kigget lidt ind i SecDevOps, som blev nævnt under brainstormen ugen før, og som matin tænkte måske kunne være noget for mig, men jeg er ikke helt solgt på den.

For mig minder det bare lidt om systemudviklingsmetoden FDD (Feature Driven Development), bare med sikkerhed.
Der ud over kunne jeg ikke finde super meget om det, ud over nogle ganske få artikler, og der er heller ikke noget på TryHackMe.

Jeg tror jeg gerne vil have en face to face snak med Martin før jeg ligger mig fast på et emne 

